八十年代翻唱日本歌既香港歌手，算唔算屌打哂原唱?

???

抵屌就真
骨子裡咁愛國唔翻唱支那歌
係要翻唱人哋日本歌

台灣歌壇甚至類似周杰倫Fans就是以香港歌壇上世紀80～90年代大量翻唱日本作品，而鄙視香港樂壇的……
文青歌迷鄙視鏈（從高到底）：香港、大陸、台灣、韓國、日本、歐美……